支那人剪咗條片關於藍絲指控BBC報假新聞

全文：

原片：

被支那人剪嘅片：

多謝提供笑話一則

屌 我上去send彈幕講話條片流嘅 唔夠一分鐘俾人del咗

真係當30萬，佢做乜唔吹夠100萬佢
雖則我覺得200萬+1都有多少水份，但你話616係香港有史以黎最大規模最多人既遊行我諗冇人反對，我自己粗略計左下，保守都100萬人，所以你用200萬呢個數去做宣傳我覺得ok
但屌你老母，你地尋日吹哂雞call哂旅遊巴，結果一個17000平方米既添馬公園都企唔滿

推

大陸報元朗單野話係示威者搞9班鄉黑，人地保家衛國喎